認真 我可以點幫我朋友？

我朋友早排見到唔識嘅人係自己面前跳樓死左
呢件事之後，佢成日喊,失眠,同唔肯食嘢
我知佢心理陰影好大
除左陪多啲佢 我可以點幫下佢？thx

心理醫生